點解唔可以同幻覺拍拖？

其實幻覺同現實，真真假假又有咩分別

什麼都不要說哦，最好安靜一些。千萬不要把蝴蝶吵醒了。

世間諸法，皆是空性，真亦假時，假亦真

同真人拍拖定同幻覺拍拖都係一樣

我做你個幻覺

觸不到的她

打飛機同屌西 我揀屌西

幻覺做愛可以有高潮嗎

欣欣咁好

You do you

睇牙樂同我經歷好似

有冇朋友內心入邊住咗位幻想中既紅顏知己

有唔同樂趣

同幻覺拍緊拖咪即係唔係單身，點解要逼自己承認同幻覺一齊既記憶係唔存在

已經唔需要分

你係莊周隻蝴蝶

會的

所以千祈要小心唔好嘈醒大家唷

並未在一起亦無從離棄

蝶夢莊周

然後個幻覺開放個wtsapp比你任你噏任你j又唔block你唔應你

我有我已習慣荒謬 去捉緊這虛構 在愛內停留

只要我搵佢，佢唔會唔應我

乜情愛妄想真係咁少見咩

原來我睇錯左 佢成日應我機架
原來我先係唔理佢果個
哈哈

被愛既感覺